埋大仔應該會過唔到12 點

對港豬失望

冇人出嚟救人

出邊班唔夠勇武

屌你, 加士居道好多手足, 只俾狗擋住

拉

四方八面都開緊花 你未訓醒？

死左埋大仔 開咩花都冇用

咁都叫冇人？

講夠未 撚樣

咁你諗到咩方法救人呀 軍師

請美國牧師去POLY 開 LIVE。。。

全球開花🌼啦

出面大撚把人
仆街死啦賤狗